網路上被騙 怎辦

thank you for helping me
sorry for being too stupid :(

我真係。。。

咩事先得嫁

T_T

可以點算

I trade with him by using $300 to exchange a online game account

But he disappeared after I have deposited money into his account :o

明顯睇中咗條𡃁妺，之後想再進一步，入咗天仙局。三百蚊應該係分手費

Which ongame I can trade with you too
I only need 3000 really reasonable price right?

..............................

報警

報警囉 有哂戶口 冇得走嫁啦

300蚊由佢啦

肯定冇用，自己自願情況下發生，只能説句： 下次再俾多DD

試吓追，反正阿sir 有時間

自願 .....?
But I have him to trade a account with $300 and he said he agree . So can it considers as a verbal contract and agreement ?

OK thank you !

又做表情撚，又打曬英文做乜撚野
收皮啦